# Тестовое задание "Сгенерировать турнирную таблицу"

Сгенерировать турнирную таблицу, где команды разделены на 2 дивизиона A и B. В каждом дивизионе команды играют каждая с
каждой и, в конечном результате, 4 лучшие команды из каждого дивизиона выходят в плей-офф. График игр плей-оффа проходят
по принципу "ёлочки": лучшая команда играет против слабейшей, где победитель проходит дальше, а проигравший выпадает из
дальнейшего участия. В результате победит та команда, которая выиграет во всех играх плей-оффа.

Дополнительные условия к задаче:
- реализовать на PHP7+ - в реализации показать свои лучшие знания по ООП - важны архитектура приложения и тесты - чтобы
не пришлось вводить все результаты вручную, реализовать генератор данных, например по нажатию на кнопки заполнить
результаты для дивизиона A, B, и затем для таблицы плей-офф - UI на своё усмотрение (пример в приложении), много времени
затрачивать не нужно, можно использовать фреймворки - результаты должны сохраниться в базу данных (mysql/postgresql)
- можно использовать фреймворк на своё усмотрение symfony/laravel/zend...

## Реализация

### Установка

```
make install
```

### Запуск

Открыть в браузере `http://localhost`

### Документация API

[документация](/docs/api)
